[齊抵制]一人一間串撫柒柒[出名]食店

我先

[九記牛腩]個個伙記都柒撚碌碌食雞粥, 串到用個屎眼睇客, 又逼夾, 又唔撚係好食, 得個肥字, 仲要排隊, 真係唔撚明

住附近都唔會去食

澳牛

北海道，D嘢難食，人又閪口閪面

九記真係好普通 去對面食茄牛通好過
如果牛腩麵黎講 西營盤英記好食過佢

九記其實唔差 一定係平均之上

但太多遊客同好撚貴

盡可能都唔會食

加冰糖煲到死爛嘅牛腩邊道好食

其實好唔好食
之前行過想食但聽講態度差到仆街就算了

用華星一樣，算OK，聽人講依家態度好咗

試過有伙記叫我慢慢飲 唔洗急

你食開屎？

西環坤記煲仔小菜

上至老細下至伙記都串過馬撚
唔知間野係咪𡃁坤開
所以一脈相承咁撚黑人憎